我都幾肯定遲下會有戇勼仔打iXSM 黎代表XS Max

iXR

係ipxsm

Merry Christmas

啲戇勼仔iPhone X打開ix架

im